人人都話你好仔 邊個想做好仔㗎?

<深宵叫春>
自問人緣唔差，新識嘅都好好奇自己點解出唔到pool
唔夠狗公? 不過係毒撚嘅藉口
身邊嘅女性朋友都話入到u好快出pool 咁好仔慌冇女咩 又話咩要溝實溝到
就係呢啲說話間接收晒一箱好人卡
唔敢去傷害他人 做個老實朋友 原來係咁唔討好
呼籲各位形象狗公啲 對人flirt啲真係有着數 咪再扮好人啦
人人親近我 無人爭奪我 無人關懷是誰大平賣親和

樓主啱啱收完好人卡？

親>友>愛情

宜家冇鐘意人 感覺真係好似看破紅塵咁 睇得更加多

樓主冇講自己咩樣
Btw同路人 不過自問唔靚仔冇計

樣就算啦 唔自爆都冇人信

不過我之前都有咁諗過 後黎人大咗比人笑冇pool出 收好人卡已經好麻木 就連開心 唔開心都冇埋 冇哂感覺 樓主睇開d啦

依我見到嘅現實都唔知點安慰你 共勉之啦

我幾時開po自己都唔知

agger
入左男校都出唔到呀 hi auntie